葵涌兩女子墮樓 一死一傷

中午12時，葵涌大隴街153號怡勝花園，有兩名女子由高處墮下。警方稱，一人當場不治，另一人送到仁濟醫院搶救。現正了解二人的身份及關係。

屌我P牌都咁話，呢幾日咁多命案真係好鬼。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

仲要全部都係候生

小心出現文革式自殺潮！

7/9機場更新 求求大家